★工作問題不堪壓力 天水圍25歲青年墮樓亡

凌晨1時許，天水圍發生墮樓案。一名男子被發現倒臥在天瑞邨瑞泉樓對開，嚇煞街坊。保安員見狀立即報案，惟救護員到場時，證實事主已當場斃命，毋須送院搶救。警方介入調查，初步得知事主疑從中層位置墮下，但由於其面容嚴重損毀，暫未能辨識其身份。

警方於凌晨近3時，找到相信屬於死者的住所，原來在隔鄰的瑞心樓。據悉單位內無人應門，於是急召消防到場協助破門入屋進行調查。經初步了解，死者姓梁(25歲)，疑因金錢問題及工作問題不堪壓力，初步相信事件無可疑，列作「屍體發現」案跟進。

工作問題不堪壓力
工作問題不堪壓力
工作問題不堪壓力

香港問題 解決唔到

25歲工作壓力大，咪辭職囉。
好似黑旋風老貓咁，咬老綜囉，住公屋，或者去旺角行人專區，唱下支那舊歌，每日有五千銀貼士，仲要唔使報稅，爽歪歪

應該多得個老細唔少

人地明天

落地盤有呼吸都請 無腦公式做 日薪都1500

No! 唔夠力，第日會被判頭屌走

返工=?

lm

死亡真面目

冇工作就冇壓力